人在大陸過年，好撚悶

乜game都開唔到，FB ,IG youtube都上唔到
又冇vpn，不過上到連登

香港買卡可上

悶撚到仆街 係到睇都市閒情

買咗張2gb,一日用哂

Ching都係大陸?

係瑞典 準備叫雞

唔好番黎香港

平反六四

去食下野

死支那仔，上百度啦

放煙花